台灣溫泉酒店

第一次去台灣浸溫泉
想問下邊度推介
諗住揀北投，陽明山，宜蘭同台南關子嶺其中一度

北投麗禧

新北投 漾館 試返一次返唔到轉頭

北投泉水同宜蘭個邊唔一樣架啵
北投係磺泉 重味 唔係個個都浸得
宜蘭個邊就係碳酸氫鈉泉
中性好多

老爺酒店系列
極推薦

自駕遊就關子嶺啦
有泥浸好過癮 係山上個景又正
又有景點

（1）

19/1/2020 （ 22000 人）

新白宮聯署：
計劃香港雙普選

快啲簽爆佢

（2）

同場推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

宜蘭礁溪老爺酒店

朝早起身buffet, 食完hea一陣去浸，然後lunch buffet, 食飽下晝hea完再浸過，然後夜晚食飯
唔想係酒店hea既話仲有20-30分鐘一班free shuttle火車站接送

講完又想再去多次

加賀屋

Plan緊去日本果間

成三千蚊晚

礁溪有冇好食餐廳或夜市

同推 對面就有7-11

礁溪今年新開一個夜市
但通常都去羅東夜市

有咩唔浸得磺泉？濕疹？

北投春天
剛剛去完

有無一啲係有私人溫泉？

宜家去礁溪其實唔錯
前年加咗條線可以由機場坐客運直達礁溪
唔洗專登出台北再轉車

咁又幾正wor

留名, 過兩年參考吓

有錢去住礁溪老爺,係半山
幾千蚊晚,佢係預你唔出酒店,所以酒店有好多活動玩
平少少就山形閣
裝修靚,又近火車站

我對上個次係住佧美奧

上網睇有D人話舊
Ching覺得點

係舊左d
好似好耐歷史呢間
所以係貪佢舊
佢係男女混
要自備泳褲